頭先聽到個𡃁仔好慘，比老母屌撚到仆街....

我估大概係佢想買嘢，老母唔比喇
佢老母一嘢就話人有你就要有咩？人地有老豆你有冇啊
之後又用一堆粗口屌鳩佢
唉，聽到我都覺有啲慘
（我都係由細想買嘢唔會買比我，不過我有老豆

你係比個老母定𡃁仔定我？

全部

其實係俾個老母
用粗口屌仔真係好低賤

我其實一開波都認同老母
但聽到粗口屌鳩佢

我老母都成日屌我老母。

諗起黃子華個句：世界上唯一跑得快過光既就係你老豆，你出世到而加，佢連影都冇呀

個老母有冇屌個靚仔老母

單親家庭壓力好大
但小朋友一定係最慘個個